自訂車牌大晒?

打橫停喺車場出入口，自訂車牌大撚晒?

1823

仆街就真既
但係點解會針住自訂車牌

成件事跟本唔關個車牌事

如果係Tesla，就會變Teslun大晒

學生妹more

想問關個車牌咩事 點解要針對個車牌黎屌

建生